民建聯議員陳恆繽成功帶同胞遊荃灣

仲唔感激